其實你地覺唔覺速龍暴隊好廢？

成班得理論。。。無實戰經驗

沙田一戰。。。唔計落單果幾個傻仔
full gear既。。跑快兩步都仆。。
少少反擊就敗陣。。佢地練習有無練過反擊呀？

721 全部人同我出去遊行